回帶）yahoo 知腸李露媚十周年

6.〔中國史〕越王勾踐點稱呼佢二弟o既夫人? 係咪叫「勾二嫂」?

佢真係一個傳奇